袁弓夷：準備拆中共南海軍事設備 美已部署熱戰

7月19至23日，美國、日本與澳洲在南海及西太平洋進行聯合軍演，此外，英國王家海軍也將在遠東海域部署其最大、最頂尖新航母「伊麗莎白女王號」。香港實業家袁弓夷接受《珍言真語》專訪時表示，美國已做好熱戰準備，正聯合東盟十國以及英國、日本、澳洲，準備拆除中共在南沙群島的軍事設備。

袁弓夷表示，美國正為這場對中共的戰爭做準備，對內讓美國民眾認識中共的邪惡。近期美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）、白宮安全顧問奧布萊恩（Robert O』Brien）、聯邦調查局局長克里斯托弗．雷（Christopher Wray）以及司法部長巴爾（William Barr）等人針對中共歷來的惡行，發表演說，目的是揭露中共真面目，「把共產黨的問題全部暴露出來，為什麼要這麼做？準備打仗！」

而在對外的軍事行動上，袁弓夷說，美國說服英國將航空母艦隊，長駐太平洋，再加上聯合東盟十個國家，日本、澳洲，「是要把（中共）南沙的軍事設備拆了，強行拆除，現在在做這個準備。在這個過程當中，就肯定不是冷戰了，是熱戰。」

個人認為會軍事封鎖南海人工島
如果解放軍唔強行突破 就會等島上既人投降
如果解放軍打 咁就好笑

支持侵侵滅共

英澳都去緊南海
估唔到可以親眼見證八國聯軍

香港三萬THX出征

軍演為名
拆遷隊集結

應該好快出通碟要你自己拆架啦

3萬隻警察如果唔支援解放軍就係唔愛國

仲有海關

諗起都刺激 等睇島上面班摺被軍游水走

跟住支共又話要談判去拖時間

可能驚到自己拆呢

佢地3傻真心癲

而家單飛9up

共狗一句聲都唔敢出

分分鐘中共驚撚到自己拆縮返入老母閪

支共呢啲招數美國佬已經睇通睇透，唔會再做傻仔

支持祖國軍事反制美帝

我係中國人呀hi

驚西咩 咪造謠
向十國宣戰
中國一國都打到佢地屁滾流

同意，島上冇資源，強行封鎖南沙水域，睇
下班摺被軍夠唔夠膽開火

Sir this way

留名睇我國同佢地打仗
希望頂到7日

個人認為吹水
美國根本未有民意打熱戰

唔好講同核子國家打

拆大台

打同唔打都係死路一條
打就死撚緊 比小粉紅睇其實支那廢到爆
唔打小粉紅都會唔gur

支共早就已經練習緊強拆 迫到美國出手開火 支共又嬴

唔係長期戰 美國本土無咩所謂

我覺得呢樣都幾大機
一開熱戰美國唔會留手

諗起古巴危機條”quarantine line”

全部犯曬國安法！

犯法就係犯法！鄧處長一定出Warrant拉曬佢地！

放兩張綠卡上去，等島上既人自己打生打死，最後生存過兩個獲得

有反戰左膠 同離地冷感撚
應該繼續冷戰挑釁路線

等小學生忍唔住打第一炮

係咪架
唔好氹我開心

講到美國第一次打仗咁
人地古巴導彈危機都係咁撐過去
btw支共為左個南沙射核彈？
鬥射既話 支共要飽和攻擊先攻到入美國本土
但美國只需要一隻B-2就已經炸到支國返去原始時代
前幾日SPY-6仲要交左貨比美軍 係現時神盾艦既6倍敏感度 玩條春咩同美國佬

一出去真打，驚到賴屎都似。

中國將會聯繫俄羅斯，北韓，伊朗反擊

支持陳小春搞人地個加勒比海 (雖然唔知關美國乜嘢事)!!

條強姦犯睇緊加勒比海無碼喳？

支那應該先下手為強 攻打台灣

有8架奸11係到夠滅了小美國兩支艦隊啦

支持香港黑警去南海支援老解，狂射TG 、胡椒球、揸埋警嫂、裝甲車對付美帝黑警老婆就去勞軍解放老解條鳩

人地彩你都有味，特別北韓，俄羅斯
準備一齊瓜分好過啦

咁美國對蘇聯開過火未

幻想美國會對核子國家主動直接開火打熱戰根本係妄想

唔好講中國 北韓 Iran 都未打啦

一定捍衛南海主權
將霸權美國趕走

以前打中東美國國內民意反彈主要因為有平民傷亡，但今次南海全部係純軍事設計，基本上任炸唔嬲，而且因為唔需要登島，美軍傷亡風險亦都好低。
如果侵要靠打仗連任，南海簡直係一個完美既地點。核威脅更加係多餘，打南海中國如果夠膽出核彈，美國就可以無限制地破壞所有中國內陸軍事設備及衛星，洲際導彈要打中美國真係天方夜譚，中共而家仲唔知死繼續行戰狼外交，習帝死期都不遠矣。

吳京

search下古巴危機

30倍

咁當然唔會一黎就核彈
但區域戰爭升級到全面戰爭既風險係好大

唔認為有足夠美國人支持主動做呢樣野

只可以希望戰狼找死

長期封鎖南海，中國就只可以買俄佬啲100usd 一桶既石油

俄佬識加價

五毛：
大豆侵

北韓，伊朗，委內瑞拉呢啲一直依靠中國生存，中國一死，呢啲直接投降

屌等咗20年

當然美國而家擺明日日挑釁，希望班摺披師忍唔住開火，就可以名正言順打到佢哋番番海南島，始終政治風險會低好多。但侵十月要選舉，過多兩個月都搞唔掂，一定直接開火。
大家食住花生等睇中國南海海戰重演北洋艦隊歷史啦

都係中國國內。

數數依家有邊個support中國先。

呢啲人講嘢真係爽
到真係打仗嘅時候又唔撚係你落去博命
但講啲嘢講到咁撚型

空投招降書
最先10名投降者可以獲得一家人移居美國資格，以及獨立屋一間

我怕島內會發生暴風雪山莊事件

加左啦

俄新社7月1日报道，2020年7月1日起，俄罗斯原油出口关税将从29.5美元/吨提升至37.8美元/吨。

會唔會成艘艦自動行到對方投降？

可能call流浮山刀手出手。

又係回力鏢

十年後南海會多左好多沉船珊瑚礁

十鳩幾國 用戰艦組成 南海封鎖線

等支那自己撤退

去左加勒比海未呀？

俄佬又犯國安法

真係型咩我覺得好撚柒

丟掉幻想 準備打仗

即係型嘅意思唔係話佢真係型
只不過係想話佢姿態好型咁講得咁撚爽快啫
又唔撚係你打

海砂價格日益暴升
國家決定由南沙群島採砂
建立香港明日大嶼
產生億萬經濟效益
中國或成最大驘家

佢醒呀，講美國國土唔知會唔會影響個仔第日升學，講d 唔關事既地方，班小粉紅邊道識分

細個讀書八國聯軍當傳説故仔聽，估唔到120 年後現兜兜活現眼前，無憾了

推民族自強 香港獨立

夏威夷會議斬釘截鐵講到明
接下來美方唔會再做無聊談判
要見到「實質行動」發「成果」
先會再傾

而習交思想講到明「拖到11月，最好keep住日日傾」

尋晚既fake news咁快成真

派雞哥出馬啦 揸把西瓜刀 或者 攬埋菠蘿同佢死過

我地一齊多謝港版江青林鄭月俄加速攬炒共產黨

到時記住 撐警出馬

這很山雞

你地打啦.jpg

屈機

但佢啲料多數都中wo

而家做解放軍阿頭都唔知點做，撤退一定唔得，打又死

sir this way

限佢72小時拆除，否則攻入中南海

中鬼咩

之前話 美國會比壓力

中國唔會立法

柒左之後而家唔敢提啦

上面講東盟十國都唔只八國，百國就有機
今次係二百萬香港人有份改變世界

佢同狼英都係 英諜黎

「把共產黨的問題全部暴露出來，為什麼要這麼做？準備打仗！」

打仗 對內會停內鬥 對外就會齊心

d被會吸水，希望摺被軍唔好腦殘到當水泡用

推

美國已做好熱戰準備，正聯合東盟十國以及英國、日本、澳洲，準備拆除中共在南沙群島的軍事設備。

十四國聯軍
仲勁過大清
祖國又贏

清完南海，應該會圍埋海南島核潛基地

美國真係玩到軍事封鎖 俄佬只會調轉槍頭反咬終國

Wait, I’ve seen this before

WW3 is coming soon

【推上熱門！】聯署撐醫護！

34:00,班農估計5年內南海會有熱戰
40:00,班農建議俾72小時中共自己拆,唔拆就72小時01分美國同你拆

肯撚定全國超多左膠

其實正常嚟講支持唔打仗係好事，
始終人命好緊要

不過對住中共，
對佢仁慈就係對自己殘忍

中國式愛國都係口講下就算
求其整張圖打個樣加幾隻字, 轉頭就送晒d仔同老婆去台灣

我即刻衝過去投降

Push

2014-2015時估計

由綠帽引起

呢個世界今年忽然變得好快

蝴蝶效應 可以出續集

7日會唔會太睇起支那
7秒就跪地求饒緊支那摺被軍

我即刻飛過去投降

中國從頭到尾都係紙老虎黎，軍備舊，啲人又冇打仗經驗
同清末個情況好似，分分鐘俾人瓜分

Sir this way!

要去加勒比有三種方法

一係通過蘇彝士運河再經直布羅陀海峽向大西洋進發

二係經過南非好望角再北上大西洋

三係行太平洋到巴拿馬運河再北上

唔去正契弟

一打仗就露晒底啦佢哋
我覺得就算俾人拆完都淨係敢譴責

等睇衰軟必豬

國際英雄

如果當初撒回，香港人就不會打國際戰，就唔會全世界支持香港，更唔會打杖，大陸挽撚完。

戰時總統

希望佢投降時可以割讓香港，最好加埋廣東省添

“这很山鸡✊🏼” 即刻諗起呢幕
等完整gif

唔打就唔會輸,不敗紀錄

其實無必要打熱戰，仲有咁多招都未出，好似趕走黨員同家屬，貨幣戰等
熱戰係最後啦

英英澳都去
法國去左未

偷偷地打邊境

中國咁強大 有咩好驚 準備瞓喺度贏

仲心大心細緊
一去就同德國嘈硬

佢識鬼咁多地理咩

頂籠睇過加勒比海盜就拎黎講

美軍來了我帶路

七國少左國喎，畀返你先
奧地利唔可以漏

支持餅強聯同比卡超，加三萬黑警，坐水警輪到南海反制美帝航母戰鬥群。

三峽能檔核彈

成班都係打份工心態，同你咁搏把鬼！

講真應該用行政手段迫佢拆先，除非佢喺限期前唔拆
唔會一嚟就打爆人個基地，Solomon yue 都係咁講

玩食雞

估計我國會強力反擊！
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
咀

咁多個國家一人一支導彈都幾係嘢

kill them all

見到部航母都嚇到鳩縮

B仔你過份樂觀

最後係無事發生

強拆係我哋強項，唔準抄

剩係一枝tomahawk 轟落水面就屎都瀨埋 然後果d咩機場就歸哂美帝

你呢個叫最後通諜

Avengers Assemble!

又來
一頂綠帽改變全世界

Ironman

係咪新首都嚟㗎

香港手足已經練咗好耐sir this way

話時話
呢幾日笑大豆侵啲友好似消失晒

新晉燈神。

聽住先

班PR轉左去幫狗洗白

留島不留人

岩呀，反正南海都唔關支那事

中共一定會放棄南海
但轉攻台海

解放軍有狂派咁好抽咩

雞哥

中共一定唔會打 佢哋只係得把口

自己拆點口交呀，咪由得美軍拆咗佢，又無蝕底

最大機會係兩邊都唔陏
互相拉鋸

支持黨主動出擊 向各國開戰 搶佔先機

收伏全世界

你居然會覺得型我覺得好柒喎

等睇內亂

行到呢步仲拉?

陳同佳牽引14國聯軍

支那唔會打架
摺被就勁

g持

支那一定縮返去摺被喇

型唔係講緊佢段speech
係講緊佢個姿態講得咁撚爽
但打嘅時候又唔撚係佢

俾綠帽陳同佳條友真係勁...
靠中出即飛滅左終共
依家仲自由自在享受生活

電視直播pls

話時話，得美國國防部先知美國部署左幾多艘SSGN係南海，東海同附近水域，仲要每架24支三叉戟，每支12個個核彈頭

唔玩核彈，射戰斧都夠包和你半個中國啦，唔計韓日注軍陸基神盾，家陣都幾十艘神盾艦係東亞，每架最少90支戰斧，SSGN每加15x支戰斧，10分鐘所有沿海城市變灰都無難道，支那防空網就真係得啖笑

停留係假戰邊緣, 就會有主戰同主和派之黨爭

想睇佢地忍唔住射導彈
之後比人攔截個7樣

傷左既珊瑚礁生態就算個基地炸左都復原唔到:[

聽朝Mike pompoe 記招

留名等BinC待笑

支那美帝裝修 還原南海

環保撚繼續隱形

如果標題嘅說話來自美軍隊高層 咁司信性高啲

而家求祈揾個阿伯噏兩句就信 太天真了吧

民意可以煲出嚟嘅
呢幾日爆咗中國大使館燒機密文件窩藏間諜
我見啲美國人留嘅comment佢哋已經覺得好震驚
中共咁撚多仆街嘢
美國一次過揚晒出嚟嘅話全球排華都唔出奇啦

就算輸咗小粉紅都唔會覺得支那廢
只係覺得對家出茅招

大逃殺

7個鐘都頂唔到啦

必定將佢打到粉碎為止，大家準備好帶路未

支那連台灣都唔撚夠打啦

會俾最後通牒中國要撤人走, 如果唔係就登陸

bin

美國會俾deadline,夠鐘直接行動唔會再浪費時間同中國人傾

網上軍帥 無處不在

如美英走去南海拆個棚，唔敢還拖就好笑

果架裝甲車連m98或者m203都頂唔到，鐵棺材黎

勁過以色列立國戰爭一挑全中東

我要睇黑煙號比DDG打沉

古巴、洪都拉斯、哥斯達黎加、巴拿馬、哥倫比亞等國：搞我地做乜L嘢？

For Hong Kong, may freedom reign

而家係大共朝

島上嗰班鬥快衝出嚟sir, this way

咁老仲日日打飛機，人生真慘

投誠美國

香港人可以過去建國

快撚d打

可能唔只8個國家

撒就柒到核爆

大豆都可能同你deal下既
呢個就唔撚忍喇
忍左你咁耐
依家美國係急不及待要玩玩了

人地識人多過你啦，你估佢係樓下公園啲阿伯咩
小學生都知部署緊熱戰啦，部署完打唔打又另一回事

上次夠話中共唔會過國安法啦

Blocking South China See:

"About 90 percent of China's 2016 maritime crude oil shipments were transported through the South China Sea "

CCP transport oil through air ?!

Creative!

tomorrow PK will lead 30K to catch them all !!

之後剩係搵外交部講憤怒 , 堅決反對 , 敦促美國糾正錯誤 , 南海自古以來 ......

會走去打加勒比海

個雪球愈滾愈大

所以賭中共唔敢射，一射英美法俄日澳就有籍口出兵。

南海一封，加到378 美金/噸

有光速師

生還者。

大師兄犯左國安法

香港咁近南海，一有咩依郁
炮彈對住港九
又或者劫持700萬人質...

整死香港，輸掉台灣，比人炸埋南海島嶼，聖上英明。

俄佬中東佬金仔，救命啊

有冇諗過侵侵等唔切